做好待人接物真係好煩

如果有人問你點稱呼 直接答 姓陳 會唔會好無禮貌 認真問 求指請

或者巴絲有無其他個案 分享下

同陌生人講野會唔敢望人
特別係男仔，真係好怕羞

同佢講
阿媽話唔可以隨便比個名陌生人知
然後轉頭走

會
好odd

小姓陳

直接話我叫xxx (英文名) 咪得

話說今日突然有個同事問我點稱呼 我衝口而出 姓陳 之後急急口 補左句Peter
諗起都好odd